我有一個痴肥既hall仙, 你問我答O:-) 利申: quit左

我真係有啲鐘意左佢

我禁大隻 抱佢上嚟都得

巴打有冇成功同hall 仙表白呢